<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.2">Jekyll</generator><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-10-04T00:13:02+00:00</updated><id>https://githubplusplus.orcslab.github.io//feed.xml</id><title type="html">CEFET++</title><subtitle>Site do CEFET++, equipe de competição em maratonas de programação do CEFET-MG (Campus Divinópolis).</subtitle><author><name>André L. Maravilha</name></author><entry><title type="html">Participação na Fase Zero da Maratona SBC de Programação</title><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/09/24/maratona-sbc-fase-zero.html" rel="alternate" type="text/html" title="Participação na Fase Zero da Maratona SBC de Programação" /><published>2022-09-24T00:00:00+00:00</published><updated>2022-09-24T00:00:00+00:00</updated><id>https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/09/24/maratona-sbc-fase-zero</id><content type="html" xml:base="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/09/24/maratona-sbc-fase-zero.html">&lt;p&gt;Os dois times inscritos para a Maratona SBC de Programação (edição 2022/2023) participaram da primeira edição da Fase Zero da maratona. A Fase Zero é um aquecimento realizado através da plataforma online Beecrowd e contou com a participação de 340 times de todo o Brasil, totalizando 1020 competidores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os times Technomancers (Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (Gabriel Couto, Leonardo e Pedro) terminaram o evento nas posições 78 e 133, respectivamente.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;row d-flex justify-content-evenly&quot;&gt;
    &lt;div class=&quot;col-12 col-md-4 text-align-center mt-3&quot;&gt;
        &lt;img style=&quot;width: 100%; aspect-ratio: 1/1; object-fit: scale-down&quot; src=&quot;/assets/images/posts/post-image-01.jpg&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class=&quot;col-12 col-md-4 text-align-center mt-3&quot;&gt;
        &lt;img style=&quot;width: 100%; aspect-ratio: 1/1; object-fit: scale-down&quot; src=&quot;/assets/images/posts/post-image-02.jpg&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name>André L. Maravilha</name></author><category term="general" /><summary type="html">Os dois times inscritos para a Maratona SBC de Programação (edição 2022/2023) participaram da primeira edição da Fase Zero da maratona. A Fase Zero é um aquecimento realizado através da plataforma online Beecrowd e contou com a participação de 340 times de todo o Brasil, totalizando 1020 competidores. Os times Technomancers (Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (Gabriel Couto, Leonardo e Pedro) terminaram o evento nas posições 78 e 133, respectivamente.</summary></entry><entry><title type="html">Participação confirmada na Maratona SBC de Programação</title><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/08/01/maratona-sbc.html" rel="alternate" type="text/html" title="Participação confirmada na Maratona SBC de Programação" /><published>2022-08-01T00:00:00+00:00</published><updated>2022-08-01T00:00:00+00:00</updated><id>https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/08/01/maratona-sbc</id><content type="html" xml:base="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/08/01/maratona-sbc.html">&lt;p&gt;A Equipe CEFET++ terá dois times na Maratona SBC de Programação (edição 2022/2023). Os times são o Technomancers (Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (Gabriel Couto, Leonardo e Pedro). Os mesmos times que participaram da Maratona Mineira de Programação 2022.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Maratona SBC de Programação é dividida em duas fases. Na primeira fase, que ocorrerá no dia 8 de outubro de 2022 em diversas sedes espalhadas pelo país, as equipes disputarão uma vaga para a fase final. As equipes classificadas disputarão a Final Brasileira nos dias 16 a 18 de março de 2023, na cidade de Campo Grande (MS).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Maratona SBC de Programação é, também, parte da regional sul-americana para classificação nas finais mundiais do concurso de programação, o International Collegiate Programming Contest.&lt;/p&gt;</content><author><name>André L. Maravilha</name></author><category term="general" /><summary type="html">A Equipe CEFET++ terá dois times na Maratona SBC de Programação (edição 2022/2023). Os times são o Technomancers (Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (Gabriel Couto, Leonardo e Pedro). Os mesmos times que participaram da Maratona Mineira de Programação 2022. A Maratona SBC de Programação é dividida em duas fases. Na primeira fase, que ocorrerá no dia 8 de outubro de 2022 em diversas sedes espalhadas pelo país, as equipes disputarão uma vaga para a fase final. As equipes classificadas disputarão a Final Brasileira nos dias 16 a 18 de março de 2023, na cidade de Campo Grande (MS). A Maratona SBC de Programação é, também, parte da regional sul-americana para classificação nas finais mundiais do concurso de programação, o International Collegiate Programming Contest.</summary></entry><entry><title type="html">Credenciamento da equipe junto ao CEFET-MG</title><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/07/26/credenciamento.html" rel="alternate" type="text/html" title="Credenciamento da equipe junto ao CEFET-MG" /><published>2022-07-26T00:00:00+00:00</published><updated>2022-07-26T00:00:00+00:00</updated><id>https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/07/26/credenciamento</id><content type="html" xml:base="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/07/26/credenciamento.html">&lt;p&gt;No dia 26 de julho de 2022 foi publicada a portaria DEDC nº 162/2022 aprovando o credenciamento da equipe de competição CEFET++ sob a coordenação dos Prof. André L. Maravilha e Willyan Michel.&lt;/p&gt;</content><author><name>André L. Maravilha</name></author><category term="general" /><summary type="html">No dia 26 de julho de 2022 foi publicada a portaria DEDC nº 162/2022 aprovando o credenciamento da equipe de competição CEFET++ sob a coordenação dos Prof. André L. Maravilha e Willyan Michel.</summary></entry><entry><title type="html">Criação da equipe</title><link href="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/05/28/criacao.html" rel="alternate" type="text/html" title="Criação da equipe" /><published>2022-05-28T00:00:00+00:00</published><updated>2022-05-28T00:00:00+00:00</updated><id>https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/05/28/criacao</id><content type="html" xml:base="https://githubplusplus.orcslab.github.io//general/2022/05/28/criacao.html">&lt;p&gt;No dia 28 de maio de 2022, dois times formados por alunos do curso de Engenharia de Computação do CEFET-MG (Campus Divinópolis) participaram da Maratona Mineira de Programação realizada na cidade de Timóteo/MG. Os times participantes eram: Technomancers (formado pelos alunos Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (formado pelos alunos Gabriel Couto, Leonardo e Pedro). Os dois equipes tiveram a participação do Prof Willyan Michel como técnico. A equipe Technomancers se destacou como a melhor equipe estreante na Maratona Mineira de Programação daqule ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Após o evento, os alunos decidiram criar uma equipe oficial de programação competitiva do curso de Engenharia de Computação do CEFET-MG (Divinópolis) e convidaram o Prof. André L. Maravilha para ser o coordenador da equipe, o qual providenciou o credenciamento equipe junto ao CEFET-MG para que os alunos pudessem representar o CEFET-MG oficialmente em eventos de programação competitiva.&lt;/p&gt;</content><author><name>André L. Maravilha</name></author><category term="general" /><summary type="html">No dia 28 de maio de 2022, dois times formados por alunos do curso de Engenharia de Computação do CEFET-MG (Campus Divinópolis) participaram da Maratona Mineira de Programação realizada na cidade de Timóteo/MG. Os times participantes eram: Technomancers (formado pelos alunos Gabriel de Souza, Vitor e Yuri) e P versus NP (formado pelos alunos Gabriel Couto, Leonardo e Pedro). Os dois equipes tiveram a participação do Prof Willyan Michel como técnico. A equipe Technomancers se destacou como a melhor equipe estreante na Maratona Mineira de Programação daqule ano. Após o evento, os alunos decidiram criar uma equipe oficial de programação competitiva do curso de Engenharia de Computação do CEFET-MG (Divinópolis) e convidaram o Prof. André L. Maravilha para ser o coordenador da equipe, o qual providenciou o credenciamento equipe junto ao CEFET-MG para que os alunos pudessem representar o CEFET-MG oficialmente em eventos de programação competitiva.</summary></entry></feed>